[開始做神] 湖南衞監局局長過勞導致心肌梗塞亡

內地媒體報道，湖南衞生計生綜合監督局黨委書記兼局長張輝在今日凌晨逝世，終年56歲，他因過度勞累，導致突發心肌梗塞，搶救無效。

報道指，自從新型冠狀病毒感染的肺炎疫情爆發以來，張輝一直在防控一線，先後帶隊到各大醫院發燒門診、車站碼頭、疾控中心、高速公路的路口、關卡等地，督導疫情防控措施落實。

張輝於上月19至21日，帶隊到長沙及岳陽開展新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控專項督導，28至29日又帶隊到湖南的醫藥及消毒劑公司作衞生監督檢查。

中肺炎？

讓領導先走

沒事～ 聽黨的話 跟黨走

假新闻

馬上風

黨會為你安排最好

死亡筆記 ?

56歲(心肌梗塞)

中肺炎就中肺炎啦

「被操勞」

Natural selection

自然死亡 +1

為生化武器醜聞滅口？

追究責任開始

黑警：死因無可疑

平時大魚大肉。捱一兩晚做戲就頂唔住死

被過勞

被操奴

湖北出事，湖南官死

都係被梗塞

沒事兒 去跟毛主席請安

證明中共啲官幾撚廢

一定係

馬上風就馬上風la

又白事當紅事

被心肌梗塞

邊有，啲芝麻官。中南海嗰啲一粒都無見有事

過去七個月都係得一隻警犬過勞死，個爛鬼局長咁快就釘？

奇拿做嘢咋

又嚟作煽情故仔轉移視線

計生綜合監督局？
報應來了

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

RIPieces

祭旗

急住數銀紙

唔聽話就係咁下場，各位維穩嘅五毛小心啲

計生部門仆街程度有得同警犬fight

幾時到陳肇始

死得好,痛快

白事當紅事做
支那最叻

白事當紅事

被？

被心臟病

習大大顯神靈未
出隻手未

做咩唔係抑鬱

叫雞馬上風姐

佢係好人嚟

一個好嘅共產黨員就係一個死撚咗嘅共產黨員呀嘛

習近平幾時到佢

開始清算了

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

Sorry 佢知道嘅野實左太多

闻

死亡人數 -1

馬上風都計

天滅中共不是口號

肺炎死

似中肺炎作第個病

傻啦 呢個時候死人 除咗中共仲有邊個

將人禍打造成抗疫英雄故事 然後14億人吹捧悼念 忘記人禍

係唔係肺炎併發症？

血債血償啫 好出奇？

死因庭裁定係死於自然

係要郁佢點會直接殺 緊係要佢食哂所有死貓再捉佢坐監 好似反貪咁 等習大大刷下聲望

而家唔聲唔聲死左 擺明肺炎啦

哈哈哈哈哈哈哈

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

let me see the body

金爺爺

習大大開始做野
邊個做得差就會心肌梗塞